（愛回家）計劃火星移民的公司宣告破產 曾有一萬多中国人報名

2月11日福布斯報導，曾計劃將人類送上火星的Mars One公司已於1月15日宣布破產，2012年Mars One開啟火星移民計劃，原計劃於2023年在火星建立永久殖民地。一直以來，該計劃也受到一些媒體和學者的質疑，認為這很可能是一場商業騙局。

完美呃支那豬金錢

點會有人信？
而家連月球都未有基地

Impossible!
Impossible!
Impossible!
Impossible!
Impossible!
Impossible!
It is possible!

In spacex we trust

火星仲未有蝗，好彩

黑吃黑

走資

之前高登有post話要去火星霸地起樓做大亨

之前好多高登仔都話要去

算唔算最科幻騙局